[紅磚] JS3557JS3571 JS3117 圍爐相認區

有冇ching 入左poly PIE LEE HDISE AOS PEM ISE LEM EEM 呢8科呢
有冇嘢想知 你問我答

收到OFFER可以加個tg圍爐相認

Logistics and Enterprise Engineering 求相認

多唔多女架，好驚入左少林寺

咁多科engine入面最多女嘅一科 仲要好高汁

係咪架，我唔想A0 Dead

有就有 不過就⋯⋯

個人Charming d少林寺讀書都識到女仔啦

想問有咩出路

Ching咩program?

PIE

留名睇你揀PEM